Zur besseren Verteilung des Wassers bei meinem Pflanzenbewässerung mit esp8266 habe ich diesen Bewässerungsring entwickelt.

Entworfen habe ich ihn mit OpenSCAD, die OpenSCAD-Datei liegt bei, und du kannst die Abmessungen selber festlegen oder andere Veränderungen vornehmen.

Folgende Daten können geändert werden:
DoIt=2; // 1=Ring, 2=Support
RD=200; // Ring-Durchmesser
BD=1.8; // Bohr-Durchmesser
RU=3.0; // Ring-Unterseite
RHG=10.0; // Ringhoehe
OW=60.0; // ROeffungswinkel des Rings
BU=false; // Bohrungen auf Unterseite drucken
BI=true; // Bohrungen auf Innenseite drucken
BA=4; // Anzahl Bohrungen je Schenkel
BW=30; // AnWinkelabstand der Bohrungen vom Wasseranschluss
// Wasseranschluss
ADI=4.8; // Anschluss Durchmesser Innen
ADO=7.1; // Anschluss Durchmesser Aussen
AL=16.0; // Anschluss Laenge
// Stützen
SA=2; // Anzahl der Stuetzen
SD=3; // Stuetzendicke
SB=11.0; // Stuetzenbreite
SL=120.0; // Stuetzenlaenge

Gedruckt wurde mit:
30% Fülldichte
0,12mm Schichthöhe
7 vertikale Konturen
3 horizontale Konturen
60mm/s Druckgeschwindigkeit.
Support ist unter dem Anschluß erforderlich

-----------------------------------------------------------------

I have developed this irrigation ring for a better distribution of water when watering my plants with esp8266.

I designed it with OpenSCAD, the OpenSCAD file is included, and you can define the dimensions yourself or make other changes.

The following data can be changed:
DoIt=2; // 1=Ring, 2=Support
RD=200; // Ring diameter
BD=1.8; // Drill diameter
RHG=10.0; // Ring height
OW=60.0; // ROeffective angle of the ring
BU=false; // Print holes on bottom side
BI=true; // Print holes on inside
BA=4; // Number of holes per leg
BW=30; // Angular distance of the bores from the water connection
// Water connection
ADI=4.8; // Connection diameter inside
ADO=7.1; // Connection diameter outside
AL=16.0; // Connection Length
// Supports
SA=2; // Number of supports
SD=3; // Support thickness
SB=11.0; // Support width
SL=120.0; // Support length

Printed with:
30% filling density
0,12mm layer height
7 vertical contours
3 horizontal contours
60mm/s print speed.
Support is required under the water connection


